下年老衲將會係維園年宵賣南京大屠殺紀念品

嚴重支持

簡直就牛B死了！

正評是我俾的

南京大屠殺南京事件

有冇天安門鎮壓紀念品賣
咸蛋蒸肉餅果啲

等睇比食環捉

老綠認同

撐

係咪即係無嘢賣？

強烈支持！

笑左出聲

劇烈支持